有冇會計狗今日去咗考審計署？

唔識
見到好多好experienced 嘅人去考
係咪無得爭

連登仔唔希罕政府廢工

我

幾時有written test result